[LOL] 打開Ad 想搵sup一齊打Ranking

上季金 今季頭10場8勝2負銀三
用開ez 燼 凱特琳 奧巴馬 想搵個有心爬Rank既sup一齊打
實力方面都ok既 係D垃圾su搞既大專杯贏過菁英ad
不過都係因為有隻好sup係身邊
想一齊留個ID

推

單排打到上白金先啦

單排D sup好唔正常
琴日排左一場 隻雷西一次都拉唔中
贏cs都冇用

贊先生
連登馬王

sup 留名
一直排唔到正常ad 之後轉打上路 上金

銀3 sup main 納帝魯味 sona lux 石頭人
id 大口爆菊花

隻sup要佢識放虛弱同盾夠啦
其他自己搞掂

點燃

唔會Support既Support: LineageH

銅學sup留名

銀牌輕鬆屠 id

留左Id既我都加曬

add 我，留id 陣間同你duo, 利申牛佬

id : qqlau123

連巴

可Add我 AP型Sup 馬爾火人 坦Sup Taric冰佬 補Sup Soraka都可以

利申S3打到而家年年都係金
ID: Rafak

hanimyhoney
main雷西 金四 有興趣可以一齊排下

難聽少少講句你連銀牌都打唔爆就唔好上去害人

可add

我場場都打爆對方下路
但咁又點
中上路是旦一個肥左我都比人秒 我仲可以點

加左 最鍾意sup玩牛老
同時都最驚對手sup玩呢隻

ID 友人A君
珍娜 卡瑪 索拉卡
依家準備練露璐同極靈